香港有咩工會

機師？
空中服務員？

重有冇其他
講緊真係有做嘢嗰啲

公會就多，屌